（吹脹）個fd話買二手車點都唔會買新界車

近排個朋友想買架車玩下，咁我就share下d二手車post,點知佢就屌冇野呀新界車都買

係我無知定佢太小心眼？

行公路多會多啲機會有石仔花痕
但呢啲又點會限於新界車
九龍港島就實冇事咩
佢太小心眼啦

有d新界小路有機會海水漲潮浸左條路，搞到條路長期有鹽，車底生銹會比其他車快

關咩事
住新界既人永遠揸車淨係係新界 ?

乜撚野新界車
有冇港島車 九龍車

咁更加唔應該買港島車

唔撚知以為個香港有美國咁大

杏花村🤔

港島街喉消防喉全部海水黎

北區車特別多病痛
九龍西就好少少

你個friend買的士？

佢話唔買綠的
一定要買紅的
佢冇問題 係你唔明

小你老母心眼咩

凸區咁細都重要分

買車我一定買彌敦道車
唔買皇后大道中車

屌你的士咩
我第一架車由第一手落地揸到我呢手成25年車都係咁樣
都唔知個上個幾手係咩人，買完咪又係咁揸

咁撚串買新車囉屌

舉幾個例有乜地方會係咁

買港島車 成日上山 塞車 唔通對架車又會好咩 少年你太年輕

公路多唔係好過塞紅燈咩

的士咩

係咪因為擺村屋露天會晒

行得多吐露港中石仔多，但遠睇唔覺

但成日響港島塞車慢駛，波箱壽命就

行高速多架車先爽

買火星車囉又無水又無石仔彈你